「fact checked」原來李嘉誠真係同路人

我地今日先行動。佢早就係一年前係各大銀行撤資

行得太前，無人明白佢做咩

上半年佢自己一個人比壓力聯繫匯率
太感動

唔好講比太多人知

唔好推呀，一陣封殺誠誠咁點

屌你都識話撤哂仲點封殺

55ok
出呢啲膠post 不如講返重點 例如818

90歲人都頭腦清晰，真係抵佢做首富

佢仔未撒

誠誠邊駛驚俾人封殺

忙裏偷閒姐，818我一定去

佢直接登係明報大公報等

打破哂溫層效應，完全係教緊我地

其實一直都有人講，冇人理咁解

行得太前無人明白好正常

至少大家今日明左仲唔快d叫人去㩒錢!?
美金仲大把貨呀!

當年高登屌果班上曬神枱: 李嘉誠 陳巧文 徐步高

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰